求下大家投票

太多一車車投票大陸人

推

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢

不如諗下點樣拖屋企件廢老去投票好過啦

拖左